\parbox{0.5\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:fit2V} Valori di fit del violetto con correzione di ortogonalità}
\begin{tabular}{ccc}
$m$&$\sin \theta_{m}$&$\sigma_{\sin \theta_{m}}$\\ \hline
3&0.1042&0.0001\\
2&0.0694&0.0001\\
1&0.0345&0.0001\\
-1&-0.0350&0.0001\\
-2&-0.0701&0.0001\\
-3&-0.1052&0.0001\\
\end{tabular} } 
\hfill
\parbox{0.5\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:fit2B2} Valori di fit del blu scuro con correzione di ortogonalità}
\begin{tabular}{ccc}
$m$&$\sin \theta_{m}$&$\sigma_{\sin \theta_{m}}$\\ \hline
4&0.1469&0.0001\\
3&0.1114&0.0001\\
2&0.0749&0.0001\\
1&0.0363&0.0001\\
-1&-0.0370&0.0001\\
-2&-0.0739&0.0001\\
-3&-0.1107&0.0001\\
-4&-0.1476&0.0001\\
\end{tabular} }
\parbox{0.5\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:fit2B2} Valori di fit blu chiaro con correzione di ortogonalità}
\begin{tabular}{ccc}
$m$&$\sin \theta_{m}$&$\sigma_{\sin \theta_{m}}$\\ \hline
4&0.1529&0.0001\\
3&0.1146&0.0001\\
2&0.0763&0.0001\\
1&0.0380&0.0001\\
-1&-0.0388&0.0001\\
-2&-0.0756&0.0001\\
-3&-0.1142&0.0001\\
-4&-0.1516&0.0001\\
\end{tabular} } 
\hfill
\parbox{0.5\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:fit2G} Valori di fit del verde con correzione di ortogonalità}
\begin{tabular}{ccc}
$m$&$\sin \theta_{m}$&$\sigma_{\sin \theta_{m}}$\\ \hline
4&0.1618&0.0001\\
3&0.1215&0.0001\\
2&0.0810&0.0001\\
1&0.0406&0.0001\\
-1&-0.0402&0.0001\\
-2&-0.0809&0.0001\\
-3&-0.1214&0.0001\\
-4&-0.1611&0.0001\\
\end{tabular} }
\parbox{\linewidth}{
\centering
\caption{\label{tab:fit2R} Valori di fit del rosso con correzione di ortogonalità}
\begin{tabular}{ccc}
$m$&$\theta_{m}$&$\sin \theta_{m}$&$\sigma_{\sin \theta_{m}}$\\ \hline
4&0.2044&0.0001\\
3&0.1535&0.0001\\
2&0.1016&0.0001\\
1&0.0508&0.0001\\
-1&-0.0513&0.0001\\
-2&-0.1026&0.0001\\
-3&-0.1531&0.0001\\
-4&-0.2043&0.0001\\
\end{tabular} }